大埔撚可唔可以比少少力？

雖然被全港稱和理非之都，但係最低限度都要係大中罷買同靜坐呀？

日日經過仲見到有唔少人食吉野家同老虎堂

大埔撚幫推

我屌
我都想講
佢媽閪 好似話尋日仲有人係荃灣唱肥我屌

全部大埔撚入黎呀

自推

超合作運動都好重要

推

老老實實 大埔人幾時有共識係大中靜坐

今晚超級城元氣外見

大埔人表示 比起其他區真係好無面
寧願出去其他區行街好過

得幾丁友冇用 要有共識全部街坊落去

大埔撚呢度！
尋晚經過超級城仲有人係度唱歌嗌口號

推呀
唔好再排元氣啦垃圾！

咩叫冇用呀
係咪要每次幾百萬人出嚟先有用

岩呀 其他區打生打死
大埔就話夜晚唱歌嗌口號
講又怕打擊士氣 分化自己人

你岩，希望可以愈聚愈多人

希望大埔人再比少少力 好似又一城咁已經係一大進步

push

好多大埔人次次都係咁諗 然後次次都去咗其他區
每次遍地開花都係咁

食飯時間都要返屋企㗎啦 就今晚超級城集下氣

有時係自己區都可以分散下其他區負擔

最少我地熟路

大埔撚表示心淡，轉咗場去沙田好耐

如果大埔有靜坐 我願出一分力

唔好呀 多你一個好多

同感

我都願意出一分力

如果有自己區 緊係留喺自己區搞
但每次都搞唔成
利申 今晚會去超級城

今晚見大埔閪

今晚大捕元氣見

推推推

你估大埔真係咁黃咩
係，係有好多黃
但同時都有好多新移民同村佬
基本上四里，廣福道，幾條同x坊唐樓
間間都係劏房，好撚多大陸人住
未劏果d就老人or村佬當年收地賠樓住緊
唔信問下區內小地產鋪
淨係做劏房都做到笑
71k小學生全部講蝗語
公屋就勁多大陸人
特別係寶鄉邨
除左大元大部份係水上人之外

無計 唯有做好自己

加油呀

上次1000對20都輸已經灰左

第一次冇經驗姐

大埔狗屋行過黎元氣5分鐘都唔洗
不過攪和理非靜坐罷買有得諗
元氣優品360吉野家差唔多連埋哂咁滯

元氣下午茶

#308 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

尋晚返到黎仲有人叫落去唱歌

大埔人真係算9數

出過一次已經唔撚會再係大埔幫手

大埔吉嘢家同元氣仲好多人囉屌

大埔撚出黎啦喂

大埔撚呢

連唱國歌都無搞啦

大埔人真心覺得大埔人無用 仲話終極和理非之都…唱國歌得幾百人…宜家集會都寧願出沙田…今晚係咪有人先！？如果今晚小人以後集會一定唔留係大埔爭氣啦 大埔！！

出沙田好過啦屌

大埔撚

屯市360報警拉顧客

次次經過吉野家同元氣都好撚灰
大埔人比d骨氣啦好唔好！？

今晚一齊大叫

中秋前連唱左三日願榮光歸香港

我屌果次唔好再講
85果日大埔區係咁多區推進最近既一區
點知後面無人

我已經去左第二區好耐了

我屌果次唔好再講
85果日大埔區係咁多區推進最近既一區
點知後面無人

我已經去左第二區好耐了
0
0

今晚出黎啦

迦密撚，你地師弟俾狗咬wo

爭氣啦

屌曬食嘅，食撚死你地

仲唔叫班師兄弟出黎

經過元氣真係幾嬲
爭氣啦

屌，守左勁耐，一條馬路嘅距離搞成3個幾鐘等人推返轉頭，唔過其他區就假

咗又點？

睇下人地荃灣

藍到發紫仲要有福建幫

尋日一樣好勇武

幫沙田了

有作戰力既大埔撚出哂沙田港島
剩番個堆和理非/港豬係到

轉左沙田好耐
利申：住大埔

大埔真係好尷尬
好似得個隧道
利申大埔

今晚一齊係超級城得唔得？

推啊街坊今晚見

元氣吃晚飯

講緊罷食罷買社會現象人口結構呀叻唔切

你又知大埔人無出去前線

洗唔洗逐個登記話你知住邊呀

收到

聚唔到人盞搞…其實大埔中心無黨鐵站不是藉口！！要抗爭行幾步路都唔肯，返去瞓算喇…

有第一個就第二個

你睇下大埔group
有人提出呢個問題就比班人屌分化
其實佢地連和理非都稱唔上，根本就係懦弱
利申：心淡，轉場去沙田

屌，去大中做下文宣，好似新城市咁，慢慢做，街坊feel 到，下次和理飛都變勇武

d人大埔墟黨鐵站出，唔坐k巴返工放工，好似唔識返屋企咁 利申：我自己放工一定行返去…放假我更加一蚊都唔益黨鐵…

屌！唔撚好再講！

黑警都未落齊車, 成村人大叫撤退,

無接一戰就撤, 可謂恥辱

屌！我完全唔知幾點！

離開火車站外, 完全喺零文宣

每次去沙田，都會令真心抗爭者唔想返去 大埔令人心淡係事實

大埔友推 10次 1/10

大埔友推 2/10

大埔友推 3/10
俾下力

有人開post話十月一號都唔出，掛住飲飲食食
班人仲要覺得冇問題，屌返人分化
又搬「兄弟爬山，各自努力」出嚟
大佬呀，呢句唔係咁用架，班人連山都冇爬，批評又唔接受
沙田真高質
第日一定努力搬去首都

大埔友推 4/10
知大家好愛和理非

條隧道咪大把囉！和理唔係問題，係連和理都聚唔到人先最慘…路過仲咁多人食元氣等食元氣…見到都無地自容

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

大埔友推 5/10
但係可唔可以最少做下罷食

直覺有狗係入面玩分化

依堆人唔係叫黃啦 偽黃

大埔友推 6/10
今晚20:00準時見好冇？

大埔友推 7/10

無食好耐啦
老虎堂一向無飲
出緊去大中啦

大埔友推 8/10

大埔友推 9/10

次次行過元氣都一堆人等位
你老闆
即刻埋去拎返幾張飛

大埔 算吧啦

大埔友推 最後一推
一齊去元氣㩒飛仔 排隊隊 入去飲茶茶 $0消費

大埔撚嚟推下

好

各位街坊食完飯見

狂推

大埔撚表示今晚會去沙田

幫推

街坊食完飯行商場好正常

大埔jj 爭口氣喇唔該

今晚比力啦 有元氣有吉野家

今晚見

我覺得大埔黃藍係一半一半

醒啦大埔人

咪係囉 上次推到50米咁近都無曬人屌

excat7ly

Push

無錯

真係睇唔過眼

利申 ： 出左去其它區

唔係想打擊士氣，罷食呢啲零成本都做唔到，好難唔俾人笑日日都見到元氣排哂隊，俾返啲骨氣唔啦大埔人，點對得住出嚟幫我哋擋子彈嘅手足，今晚8:00超級城見

去其他區發夢算

和理非係間鋪門口封住都搞掂啦

幫推！
大埔人係時候要醒啦

大埔撚醒啦

明明次次都好多人出去
但係大埔吹雞又冇咩人

少少力就夠

我都想係大埔有得發夢 搞到琴日要去黃大仙 又唔熟 又冇安全屋 又驚塔車出去俾人搜身。。。。大埔可唔可以俾力d

大埔明明深黃, 真係諗唔明

之前真係諗住我地條隧道咁堅，有咩活動都肯定有大把友支援！！點知原來係流 810大埔遊行，一無不反對通書d人個個縮撚晒…85算係咁 可能有北區手足入黎幫手，先可以勉強叫有TG戰績

因為果班係藍絲

仲食元氣
屌哂你地老母

左膠 只支持唱歌，上次火車站屌緊狗，仲有班友出黎話做返人鍊，狗退又唔比衝前

佢老母臭閪啲人仲食沙龍同花果山
仲衰撚過食屎

大埔人就係最冇骨氣

撈一番都食啦

我覺得係成日以為我唔去啫實有人去，多一個唔多少一個唔少…抗爭心態好多都仲係自私階段…太遠 返工 好攰 有野搞不了

將軍澳撚表示

真好想大埔有行動

大埔人禁撚廢
去嚟做咩？

我今晚就出深水埗
有用過大埔好多

咪係囉屌 每次經過都咁撚多柒頭食
好撚嬲

補充：真係好多本區經常出既人都覺得區內活動已令人心淡…

老實講，
大埔不嬲都好和平，和諧，
區內生活氣氛融洽，
訴求又不太大。
所以造就咗和理非出嚟，
就算有勇武，
都會去其它區。

大埔出沙田好過啦

各位大埔撚今晚比少少力啦 求下你地

係丫diu！自己地區發夢有安全感好多
唔好話發夢 大埔連撚狗都冇丫

罷食都做唔到講乜撚野抗爭

一陣8點再無人出超級城
我就決定以後放棄大埔和理非活動
大佬啊 1點衝去廣福球場
結果得個30人左右
個下嬲撚到
大埔人可唔可以唔好再得個講字

大埔都冇人搞示威..

利申: 去咗其他區購物嘅大埔人

表示一向都唔幫襯吉野家同老虎堂

大埔人垃圾黎，得把口，日日元氣仲係排長龍
十一出面打到仆街
班友仲係商場唱歌仔

大埔撚
十鳩幾世無食過元氣同吉野家
最近知魚尚係美心嘅
都忍痛戒撚左

作為大埔人兩間都冇幫襯，尋日係黃大仙打到仆晒街，開頭以為大埔可以有集會屌下狗！但大埔真係好和理非

大埔人
如空氣般飄忽
最值得擁有不反對通知書既區

拎枝laser射都比人屌
叫人咪撚攻擊差佬

果2間野 狗都唔撚食
之前話支持打死示威者

今晚有

大埔絲表示由8月5日已經對大埔好失望

一半黃一半藍唔係問題 因為藍係唔會出黎
而家係連一半黃都冇埋

罷食罷買都做唔到踢dllm

仲有教大人今晚都出黎啦！
唔好再食元氣飲Starbucks買魚尚啦
今晚八點超級城多你一個真係好多

明明大大舊屎
去圍屋做乜

唔洗驚
唱歌仔
大埔實多人
大埔人淨係識唱歌同痴memo

明明教大係大埔
但係今多次唱歌都無見過有班教大人企出黎

最弊和理非都做唔到呀
說好的罷食罷買呢
吹雞都係得好少人

大埔其實黃藍各半
區議會之前都係建制贏多
就算黃既罷食
元氣一樣會爆

大埔撚
但有咩都係去沙田

今日不岀來
明日岀不來
大埔撚咪咁錫身
做返少少野鼓勵士氣！

我唔否認教大多港豬
但都有教大人會出去抗爭
都有勇武同和理非
今晚可能都係唱下歌仔
但抗爭就係咁樣慢慢渲染同區嘅人
咁先可以令大埔人進化
所以今晚八點見啊喂！

係大埔超級城咁做就得 唔好唔記得超級城係新鴻基

去沙田算 大埔搞唔過

係元氣門口貼

今晚一定出
大埔友點都唔可以放棄自己地頭

超級城連痴memo都冇呀

有人帶頭一定有人跟

啱啊
可以失望不能絕望啊大埔撚！

比最後一次機會大埔啦

係囉

希望今晚真係有人食完飯真係想出沙田

大埔撚 猛虎不及地頭蟲，有咩事都可以直接返屋企

要keep住搞
咁先可以延續落去架
無話最唔最後一次機會

今晚8點

我今晚就出來睇下有幾多人

多你一個就好多架啦

最後一次機會，今晚如果無人大埔以後專注隧道算…

721

利申大埔撚
每晚元氣 吉野家Starbucks老虎堂 勁多人
連 沙隴藍到PK都成日座爆
和理非嘅本份都未做好
得條隧道自J有撚用咩

今晚8點 多你一個真係好多

正論呀

其實香港好難罷食罷買罷工會成功，
因為始終仲有唔同階層嘛，
後生可以唔食唔買，
但家庭客，藍，中産未必會配合到嘅。

不過大埔勇武去沙田都ok啦，
都可以更加壯大沙田夢遊嘛。

今晚要齊聲齊氣一齊講罷食

人地唔郁咪幫下佢地郁囉 得閒就去吉吉家入座 塞爆晒佢啲位

仆佢個街琴日係沙田開大埔tg見到有大埔友吹雞去超級城唱歌

大佬可唔可以出黎幫手啊

我大埔人 平時大埔咁多好人好事
但係大是大非之下一啲用都冇
淨係威左個連儂牆
大埔人爭氣啲咪撚再排元氣啦

我係衰仔，我冇介到以上餐廳，由今日開始我會做好

大埔撚同我做番場好戲，和理非都可以好勁
照紙, 撒溪錢, 和理塞, 罷食罷買, 甚至9叫唱歌乜7都好, 最緊要多人

冇得救夠喇 算啦

其實好多後生都知，但今晚要令到中年個班都要知，有好多人冇上連登唔會清楚架

仲有花果山 新豪 撈一番

尋日出咗去啦 藍嘅全部罷食

我會出盡力

要打文宣

新濠好撚垃圾

大埔撚表示: 大埔係平行時空黎
係一個好安逸好和諧既地方
好似遠離世間紛爭咁款
每次出完街返去都好似發完夢咁好和平有人買野有人食飯有人行街
其實係一個離地低中高產人士既定居地, 無錯, 低產人士係呢到都可以離地

大埔就算啦

大埔撚陣間見！

我屌哂你地，大埔咁撚多好野唔食，食呢d藍店，仲要咁撚難食

都係貴野
仲不如食nene chicken
黃絲炸雞店 好撚好食
價錢貴啲但其實同佢地差吾多

大榮樺係咪黃？定中立鋪

仲有廣福道M記對面間熱狗

有冇手足整到個大埔罷食文宣？
以我所知有元氣，Starbucks，撈一番，新濠，麻痺雞，金拱門
歡迎補充

仲有紅磡冰室
之前就算有遊行, 係全間都黑衫係入邊食野

啱啊 你再望下星泰難食到仆街竟然排長龍

依間ok
仲有寶湖電梯上個間野飲
日日播黑警片

巴打不如可以概話幫手填充

如果拆左元氣同吉野家可唔可以威番一次
大埔撚留名

仲有門口間深黃salon

留意下大埔谷。其實有些隧道都有文宣,唱歌是即興活動

如果今晚大埔都喺冇咩人，我以後去沙田算

仲有starfuck

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

今晚有咩活動？

作為大埔撚，美心吉野家360呢三個月一次都無幫襯過

經常經過 見到勁黃 我鐘意

唔知今日有活動

今晚試下

尋日見到極多人排一芳

今晚八點 八區集結

記得大埔之前打得好勁，因咩事笠曬水

今晚呀

幾時有勁過？

平既有鼎天/廣記/加藤屋/暢和, 中價pattern/八鯨/, 貴少少既有德國廚房/oyster king

咁撚多好野食你班撚樣唔食，要去食又貴又難食既藍店

利申:好多人吹捧八鯨，但我就覺得好普通

出嚟呀大埔撚

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

屌 我都想講依樣！！

咁岩上到封面姐

食埋個飯好出黎

得張相勁

琴日直頭連D狗都冇出嚟，連D狗都睇唔起大埔

和理非到仆街

慘到呢 得三個南亞仔看閘口

屌 我琴晚經過100米 入面坐爆人呀屌你地 個個得個講字 講完又唔撚做

利申: 運動開始就無食過藍店

希望大家俾多次機會大埔

如果今晚都冇乜聲氣，以後都係出去第二區算

大埔公屋燃住左30年, 心灰意冷, 成條走廊戶戶都平行時空。
自己班fd9成黃, 但係連遊行都唔撚出(得一兩個肯出黎行下)

咁今晚展示比全世界睇 係藍店門口靜坐

今晚出黎呀

認同 真係唔望咩 今晚人數同我塞爆中廷地下 樓上，已經心滿意足…轉頭見！ 如果今次都唔夠人，以後專心搞好連儂隧道藝術算

我盡咗力 但大埔真係唔抵幫

最企限度好似上次唱歌咁多人

今晚 元氣集合

大埔元氣係我見過最撚多人排既

打咩，打飛機好勁？ 多人只係假像黎…打嘴炮…

勁條撚，果日笑死人

出黎呀

超級城攞飛啦喂

最後一次機會 行商場大聲唱歌襟飛都唔去，以後所有活動大埔可以暫時除名！

過緊嚟

勁過5分鐘既，咪就係出機動戰士個下囉，之後打飛機就勁

我啲fd都係 灰撚到

永久丫啦，仲暫時！！

出黎

大埔牛

本身已經冇飲老虎吉記

真係慘！！

支持寶湖個間啦

平行時空黎

同感

大埔撚

呢間嘢真係飲食界傳奇嚟 咁撚耐都未摺

放工日日去沙田仲就腳
利申 太和撚

大家食埋飯好出黎啦

利申：就食完

我係幾次無到，係上水同屯門，兩次都去唔到！第二次有狗圍落車點！經常單拖

今晚有冇人有士啤gear? 我果啲係深水埗係朋友屋企

大埔撚推

我飲天仁同sharetea 下次試下

係個攝影師好勁

俾啲力睇下

值得睇下，補充體力
前大學教授：短期運動方向

黑歷史

真係笑到仆街
部野行左10米

利申大埔撚 見有活動我都唔去
轉揚去港島好耐

屌 支持多一次啦

今日月有生日優惠都唔食元氣，利申大埔撚

雞蛋仔？呢間野好克人憎，黃到仆街！！大家要成日去懲罰佢

賽跑冠軍

大中starbuck已關門

挖土機

大埔撚最勁就係連儂隧道 集會去過沙田根本無得輸

贊成 成班大埔撚都無撚用，連罷食唱下歌都輸畀人

門口出門仲有好多文宣
一定撐爆佢地

發夢果陣

大埔撚表示，冇食元氣同吉牛。
有人叫我食元氣比我拒絕左
仲同佢冷戰中添。
不過我認同大埔人真係好廢

今晚中埔咪撚再輸比其他手足睇啦

次次whatsapp吹雞, 個個唔撚覆扮睇唔到。
有個話遊行無用, 但佢好似69出過1次咁大把, 和理塞話辛苦。。。無付出過既人話無用

anyway, 自己一定出, 今晚大中見 (平時情願出其他區都唔留大埔)

利申 今晚係第一次係大埔出動

東海堂都關左

有幾間藍店關左

琴晚已經開始
罷爆佢

就算佢關撚哂門，大埔撚都要集合

我宣佈
幫元氣捉蟲，正式啟動！
飲住茶，
食住薑，
睇下邊碟唔乾淨，提醒下佢地！

大埔店

爭氣少少啦屌
大埔人而家唔單止比手足笑呀
而家啲黑狗都笑緊我地呀

大埔撚 唔好再咁怯懦喇

寧願要兜好遠先返到屋企 都要出去
大埔真係不了

呢個真， 仲有好多中學生食吉野家，再唔係就係老豆老母帶啲細路去食

旺到呢

而家係咪興踩低一區覺得可以刺激士氣
大埔係做得唔好但有需要咁多post鬧？
同分化撚有咩分別？

叫佢加返個閘啦

講得講啫 最後都係一齊唱歌喊口號 麻煩唱都多啲人喇

大埔...點都好過上水...
上水和平到好似第二個世界咁

大埔撚都係攞住連儂隧道捋鳩...

今晚大埔有咩搞又係唱歌？

其實理唔到
總會有藍絲
自己唔食藍店就夠

始終近羅湖多支那人
但火車站個連儂都算係咁啦

大大力鞭鳩你地 如果係咁唔好曬大家時間 唔該

正仆街， 次次經過都要懲罰佢

比我見下你啦絲打 如果今日大埔唔撚掂既話 我比的士錢 飛去沙田又點話

個個星期五六日都係咁

大埔撚都唔撐大埔啦
當你和理非唔敢上前，但連罷食罷買都做唔到就食撚屎啦
廢都算，仲要喺大埔group圍爐打飛機自我感覺良好，一早轉場去第二區算

廣福道好似準備開貢茶 唔好比我睇死
大家咪又係仆去飲到時大把學生去排隊

我自己都係大埔人 但真心覺得自己區唔爭氣，唔係分化，只係如果區內活動無人出其他區好過！愛之深責之切

大埔人又未算冇用既～起碼都搞過一次遊行，最冇用都算係南區～乜都冇搞過，完全一片淨土！

10.1其實唔少人出咗cwb, 我自己都有出

但番黎大埔真係與世隔絕咁，成條街真係好似放假咁開心，希望最起碼要逼到美心做唔到生意

開始有人啦

仲有間沙瀧， 同隔離花菓山一鳩樣係藍， 都仲係咁多人食

手機零件間鋪隔離 的確係貢茶裝修
但係向前行有sharetea
行多幾步 多歎享受

起碼都吹雞去隔離大狗屋圍佢幾晚啦，睇下太子街坊！將軍澳街坊同馬鞍山街坊幾出力！

講得好！fb果度真係圍爐效果非常好 但實際出黎既效果就

貢茶仲有人飲架咩

揮手 ！果日由清晨已出港島所以直落cwb! 平行時空黎…係隧道先知發生咩事

你地幾時出黎吖？

到左

去咗沙田算

咁多位街坊，多你一個真係好多，食完飯好落黎啦

大埔好撚多後生都係黃
同埋黃嗰d好撚黃
但係都好撚多藍

昌運美心東海堂皮已收，魚尚仲開緊

點解唔全力搞連儂牆，連儂牆係大埔做得最好個區，反而係度晒時間玩禁飛仔，班狗好驚你地罷食美心，下次唔敢再開真槍啊

落嚟啦 企上面齋望

同路人揮手

唔食壽司會死咁 大埔好多黃店好食又大碟架

出緊呢

唱緊歌

食爭shit 都唔撚食元氣

全大埔人出黎

可唔可以唔好撚再唱歌 好on9

黎緊

排元氣個班友係自己友???

我出埋去太子和理非都唔喺大埔
805 810 907都大失所望

無人埋去攞飛???

排緊隊，今晚算有d人！

你地到齊未！

大補宜家大陸撚多左
特別係大媽

岩岩排左！

好撚多人

係 勁on9 我即刻以為發生咩事

元氣人手派飛中

好多小朋友都操北京腔支那語.....

可以 我人已到

終於有人到

好似又一城咁成班友大叫囗號同係門口貼紙

大埔撚推啊！有人提出問題D人就淨係識屌人，又唔反省吓自己，人地中彈仲係度唱歌

同埋瘋狂攞籌

返緊大埔 但塞車塞到hihi 獅隧出事7點幾到依加架巴士都未離開旺角

去到昌運

每次行過吉野家都想屌
日日排長龍 仲要唔少後生
對面間翠園又係有人等位
大埔人真係好撚廢

大埔人推

出黎嗰下型到仆街
轉頭就唔撚見左

要人要人

仲唔行，去食翠園+shopping啦

叫撚咗幾聲都無人理，元氣都未關門

唔好咁啦 啱啱太和間加藤屋排到出門口

今晚咁啱入大埔有幸目到

大埔人行喇好唔好，叫左幾次都無人郁

做實事啦 仲嗌

你地去左邊阿喂

成日起條隧道到打飛機,睇到都眼冤

突然齊上電梯下一秒吾見人

頂住呀tp柚

宜家點

去到StarBUG!!

商場天花需要M巾~!

吊啲人寫野都吾敢

隊完Cam

屌得岩呀
和理非連出黎唱歌集會罷食都唔做和乜理非！
又唔係冇得揀 有黃店日本野點解要食元氣
仲有好多人去360買野架

黎緊了

大埔

而家9叫緊

去美心食毒包

福建360

大埔撚 推

美心對出Cam

P都想推

大埔人好多去左外區
番工/交通關係

果位恤衫西褲中年男子係............?

商場實Q??

左膠

大埔撚表示對大埔友死心
大埔無得救㗎喇
剩係識攬住個連儂隧道嚟打飛機

真係太真 吊連寫野都要人手鬧整班人先得敢寫

係現場 算係咁了 進步左 冇唱歌好似

佢地有唱肥媽被巴打鬧左

大埔區好多大陸人，次次坐m記全部講蝗語

宜家仲有入侵廣福球場 朝早經過佢地鐘意帶小朋友一齊踩花園草地

靠好多中學生

差唔多日日屋企食

頭先出咗廣播話商場早收

望下其他區再望下大埔
真係失望到唔知講咩好
利申大埔撚

2116 #大埔 新興橋上犬隻同市民對罵緊

市吸收上次火車站既教訓
見好就收 唔好拖太耐

已經比上次次好好多

屌撚7啲大埔撚

屌佢老母商場提早收

唔記得講 上次就係以為自己屌狗走成功
人地等時間增援到
一個回馬槍就搞掂
總之就不能拖太長 新興咁撚近狗屋
希望醒水

商場用鐵鏈鎖緊門！！！

現場手足冷靜少少，唔好一見狗就跑慢慢退嘅時間仲有嘅

去緊新興橋

睇到眼火爆 仲要幾多後生

新興有狗增援

橋下有blue object

已經吹緊風要散水
屌你 快撚到

P牌幫推
大埔撚，日撚日行過元氣都好撚多人排隊

橋嘅手足退左未 佢鎖緊門

建議請幾個屯門手足落大埔教下

街坊look屌狗啦

大埔狗屋岩岩出左架狗車

巴打絲打、而家你地搞乜？

咩情況

有警察出左警署、有人屌緊
而家睇唔到有乜動靜

大埔撚自己煮麵食
無去吉野家好耐 減肥無飲屎水好耐
已經成日去加藤屋啦我

後門有幾個藍衫出左黎

元氣狗都唔撚食 但真係日日有人排

藍衫，唔洗驚

人太少
其實圍狗屋無用

頭先太興門口架車到底係咪自己友? 後面個白衫神獸出現?

大埔撚今日初見勇武

咪搞笑啦 嗰日因為d狗知自己人少先老尾咁放tg咋

嗰千幾個手足如果肯一齊衝 班狗退到番狗屋啦

你估真係tg多就代表勁咩

雖然啲人一聽到狗就走，但喺比起之前，今日的確係多咗人，有沖咖啡同行360，算進步咗，希望大埔人可以再進步

今日有手足爆左福建360 美心 吉野家見到大埔既曙光
岩岩係新興橋有狗隻唔gur 想衝出黎打人 比佢啲狗仔隊友拉走 爽呀～ 仲有個婆婆問佢地 咁光照咩燈呀？玩野呀？

學生中彈呀....愈黎愈多民憤

請好好珍惜頭先叫學生走既婆婆
班學生著校服咁易認

岩岩全部街坊無gear無口罩 不過對家個cam今次唔係到

新興防暴已上橋

唔知商場會唔會出賣 一陣360問佢地拎cam就大撚鑊

商場保安仔ok的、高層不知

今晚算係咁，希望繼續進步！

大埔撚表示次次都係去第二區

大埔最多係冷氣軍師同mon po狗

入咗幾個地區TG谷無一個on9得過大埔呢幾個
狗影都未有就叫散水
俾狗圍就叫死守
行動完就扯貓尾互屌分化 煩撚到閪咁

港島和理非啲定大埔？

突登去太和都要食加騰屋
屌你啦扑野家

有無人知?

司機係手足，幫手捉隻白衫死廢老。有手足唔知道誤中司機，有上返去道歉，但好彩司機都冇嬲幫手去追廢老。

次次都係咁 上次火車站就係被自己人害死咁
哨兵冇 又拖太耐

85 個時仲係停留緊係陣地mode，講反攻跟本連諗法都未有咁滯，的確後排有啲散水得好犀利，但中前排都盡頂，同埋只係講算係咁無話做得好好，要改善，定而家興下下ban 埋去邊區邊區廢去踩低某區先開心

所以每次都出其他區，之前大埔有遊行都唔敢叫隊友嚟，怕樣衰，人地山長水遠落到嚟無耐又散水咁。
但今日真係有進步啦！好期待見到大埔人成長！

360自身難保 應該好快做唔住

嗰次大家都未熟啲狗招回馬槍 無計

Pish

原來係咁, 聽到個司機叫光復香港, 但又射laser, 有人話自己友又走去噴佢油

咁多間大學canteen好似好多係美心嗰喎， SU帶頭叫人罷食啦

因為隻仆街白衫肥佬匿埋係架車隔嚟！搞到大家一時之間見唔到肥西，之後個肥西逃跑比大家發現成班人衝上去

咁撚仆街 害死司機

初頭以為個白衫肥西係乘客黎

最後好似跑走咗無神獸降臨

大隊去完太和係咪就變番街坊散咗?

有呀
最後成班追佢老未
幾分鐘後白車到

司機手足唔好嬲

大埔撚無骨氣

不完美, 可接受, 有改進空間

今次叫做有好大進步

好大進步，不過仍有改善空間

今日行動好迅速

富善好嘈，不停有人屌狗

啱先行過新興見到有人仲屌緊popo

幾時到北區撚有曙光

大埔撚爭氣啦！太和有加藤屋吖！咪撚再食黑心。吉嘢加

其實除咗美心, 360呢班仆街, 仲有民賤聯區議員office

上次嬌嬌個到玩完蛋

大埔L表示覺得大埔真係好廢
應該係好多港豬

睇大埔group話新興果頭有防暴
有狗上左怡雅拉人

真心膠太多

成班係度屌狗等拉叫極唔走

大埔撚爆360玻璃已經好大進步

若果真係和理非之都
選舉咪輸到仆直

已經比之前有進步 有好多中年人士幫手買遮

有無咁撚仲意食吉野家呀屌

大埔撚表示 大埔太多港豬 次次都係岀第二到

行過去少少食加藤屋啦屌你班仆街

過返黎幫手，琴晚係好開始

都唔只少少
早幾日食好多人 要企係到等位

sad but true

一出防暴就走晒、大圍一出防暴之後在田心又有人聚
證明大埔係廢左少少

老虎堂成日經過都無人
元氣成日話有蟲 大埔果間都成日爆佢地係咪唔知

今日開始大中間元氣冇咩人食

metoo

大埔撚表示由85集會同810大埔遊行後,已經覺得大埔無得救,依家大中元氣,吉野家仲可以咁多人排隊食,就連和理非活動得閒去下C區唱歌嗌口號,好似搞左一,兩日又無左件事,十一國殤日就反而係商場唱歌日日係條連儂隊道打飛機有咩用
大埔少人出去唔緊要,但和理非個班唔該努力做好罷買罷食啦,360都仲可以唔少人去買
利申大埔撚但次次出外區幫手

大埔噚日最後撚狗都得好少人雖然我覺得唔需要戀戰,但真係得太少街坊幫手

大把人知都keep住食

借問聲大埔通常邊個tg 吹雞架
google得810同d 吹水tg

通常都係fb大埔谷吹雞

好唔該

個個大埔勇武都出曬去

求災後現場咩樣 睇下使唔使再裝修下

大埔手足請入

今晚再見啊

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

大埔人呢

而家情況點

大中好多人

而家話新與有十幾隻POPO

依家咩環境

大火屌緊狗

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

大埔太和停站

今日大火

大埔人真係好廢除咗條隧道聲援義士集會各區快閃乜柒都冇，夜晚唱歌都少過人利申大埔人

有冇手足一齊去元氣坐，等班人無得食

得罪講句，平時lecture上堂都多人過琴晚大火既手足
人地區見到防暴後會人群突然出現屌走佢地
大埔人會表示見到popo=目標達成可以走

唯一一次算叫屌走班狗係人鏈活動

但最後俾人回馬槍尤拉就得啦

個次真係 cls

大埔人表示慚愧.....

唉，真係想勇武都冇個勢推動。

今晚八點半
超級城見

6點半見

今晚幾點呀

食完飯7點啦

九龍塘中環一放工放學就已經開波
大埔人:今晚幾點呀,食埋飯先黎,去商場唱歌仔唱到有POPO就返屋企訓教

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

大埔人一定要加油 雖然我成日出外區 今次都要撐番自己區

屌那媽
一田五點幾已關門
驚閪

希望手足唔好每次大埔有行動就話去第二區算數
我明白大家經歷8.5係會失望，
但如果勇武一直放棄大埔，
大埔班和理非就真係會一直都係咁嘅樣
今晚咁重要，我哋喺返埋一齊好冇？

我都住大埔
想問有事點走?
冇搞開就冇搞開
出去第區就出去第區
我純粹唔明點解要係大埔搞
但我今晚都會落街買野

唉 呢個係真 好多人唱完就 拍拍屁股走

另外, 費托兄, 我也很欣賞你不遺餘力呼籲大家
只係我唔明白所以一問

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

好懷疑你係狗

咁各有各做

住大埔點會唔識走

而家咩環境?

幾個人就入橫街姐
成班人喺地鐵站比兩邊圍住打到訓低果次咪冇得走
人多想轉區走又轉唔到

成日話不分化不割蓆
冇計既咪大家一切去第區

有冇大埔tg group

出嚟咪知

多人 快出

仲係超級城叫下口號

同問

係咪應該去火車站裝飾港鐵？
但經常性有狗

Thiiii

政府合署，建制派辦事處

大埔撚在此，一定出

快閃，不要陣地

到撚晒啦喎

好 就信多你地最後一次 唔好另我失望 唔該你地

出發

大埔人出黎

行緊啦

老虎堂上次見到大排長龍 大埔人爭氣少少好無

有冇建制派議員辦事處地址？

今日見到防暴即走唔好叫自己做大埔人啦 叫廢柴啦
我同你地講 今日一定要比其他手足做得好好睇睇
係度住咁耐 自己屋企自己地膽都驚？

你威你去打
支持你

葛珮帆議員聯絡處

地址: 新界大埔廣福里13-15號東樂樓1C
電話: 2628 1144
電郵: dabtaipo@dab.org.hk

仲有廣福黃碧嬌

大埔L出黎呀！cpu學生哥筆數都未清算！

有無手足去政府合署

大家緊行去大火

響左消防鐘

大隊喺咩位

轉場政府合署啦屌

大埔墟街市響火警鐘

尋晚大戰斧頭幫，橫掃美心中資機構，算係咁啦！

琴日發夢有手足係林村河條橋
圍住左個女人話佢影相
之後個女人跌左部電話話報警
不過佢部電話應該唔會搵得番

聽聞係日本野食鋪老闆？

斧頭幫真心廢

南區都覺醒，大埔

收皮啦，你係去接刀果個人咩。
口講就叻。

你班友點做野架，大埔圖書館仲開緊嘅?

你on9 ?

今日好多細佬比人捉左呀

全世界搭271, 要見到個站條隊逼爆開特別班次

地址
新界大埔太和路12號太和廣場

客戶服務熱線
3977 4987

停車場查詢
3471 2340

太和有 福建360 , starbuck , 翠園(美心), 元氣， 魚尚， 太和火車話一上電梯就係 細閘有十個入閘機， 大閘太和過有廿個入閘機， 太和站內仲有中國銀行atm , 今日個個商場都落哂閘。歡迎大家到太和商場消費咁多間商鋪仲有開業。

上呀

今日大家會去邊？

今日唔好再爆鋪了

今晚大埔可唔可以多啲人呀

大埔公海tg係咪on9

成班on99係到派膠講fake news

手足都比佢累撚死

想知咩事

好多人叫緊口號

今晚八點
大火獻花

好想被罷工呀！！！

真係冇心情返工呀！！！，好想被罷工呀！！！

今晚大中 8點

花果山同佢隔離間茶記仲好多人食
人地雨傘果陣貼埋紙講明唔做黃絲生意
好心大埔人爭氣啲啦

沙龍個仔係深黃架

今晚係咪8點架

係 大超

thx
btw, 大超第一次聽

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

開始多人

現場聽到有狗係新興橋

但人數仲未1夠

未出既快出黎

開始召集緊人啦

大埔友呢
仲未食完飯？

食埋飯出！！！

仲未去到前晚既人數

仲有無人

大埔開始起行啦
仲唔出黎？

where

去大火？

去到寶鄉橋

大中有D人唔知你地去左邊

因為佢地遲左到...

咁樣聚唔到人

寶鄉橋開始有狗

狗車係十字路口迴旋嚇鳩人

狗車走左
準備繼續行

狗車又出現

仲在寶鄉橋？今日人無星期五咁多

大埔最威係10月4果晚

狗屋出左4部車 20:47

狗車停係太和路寶鄉橋交界
封左條路

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

之前聽大火都諗咗一陣

其實唔夠多人

無希望
已轉戰其他區

大火好易比人圍死

橋位大量狗！！！！！！

懶打咁多字
大家明就得

的確、在和理非之都打爆玻璃、爆鋪
立即贏左油塘 不過油塘多紀律部隊宿舍

一係行第二條路
無必要行死同一條路

文娛中心對出十字一車狗

狗佈左防就轉場

而家在大中叫緊口號
有六架狗車駛走左

大中人多？

大埔人表示出左其他區

太和路
快

我地都有北區總部

4狗車係狗屋岩岩出 21:21

大埔友都咁勇

成班唱歌屌警察老母
笑屎

警察暫時走左

大埔太和黨鐵

太和路而家有堵路

搞左乜？

有街坊話放左催淚彈
同popo上左架旅遊巴

大埔撚表示好失望

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

今日放左火魔法

頭先成班popo圍住超級城a區地下同大中第四座
佢地推到去大昌老麥

痴線
衝入住宅拉人

有撚病

痴撚線 入到大廣d樓

入左宣興閣

冇拉到

有兩個女比人拉左今日

早少少果陣?唔係放左咩

放左一個

真心唔差

10月4日根本是個局、引人去爆港鐵爆鋪、你估警察唔知道爆鋪？佢地唔出黎請我們食放題咁解。

昨日是很刺激的一日、亦是大埔比85與810外更刺激的一日。昨日本來街坊想由大埔超級城遊行到大埔墟火車站、去到寶鄉橋就有一班警察、屌你、咁你10月4日爆鋪個日又唔出黎？如果無人私了斧頭大叔咁一定有人受傷。其後起碼有六架警車在文娛中心、消防局、太和路、大約9點幾10點佢地就俾人屌到開花然後行返警署。然後有人堵路與縱火、之後警察坐旅遊巴出黎、開始以人鏈佔領大埔中心第四座街口、大埔中心A區、一田橋、八號花園與昌運、而在街口不斷有市民屌佢地、成晚無論是天橋、平台都屌聲四起、大埔中心有人丟啤酒罐🤭。後來就發生驅散人群時的宜興閣闖入事件。

大埔昨日戰力比104相差很遠但POPO如臨大敵。警方可唔可以答下104你們去撚左邊？昨日有冇必要追打無gear的小朋友？幸好大埔是無拉到人。

btw 10月4成晚鬼影都冇隻
琴晚未夠8點就出4-5部狗車 狗屋出幾十隻防暴企哂係新興橋
on99

都唔知關唔關斧頭幫事
感覺佢好似重兵私鳥既地方

屌啦 琴晚班傻街坊冇犯法 見到狗就跑 我自知冇犯法先留底 你估佢地會打人咩 只要佢地出手輿論就會愈來愈靠我地度 我拖住佢地 竟然冇乜街坊過來幫我 我出曬力 問你地自己做過啲咩 出po個個

2019.10.7 大埔警察失控事件簿2
兇我啊 我兩晚途人來 警察搞琴提早收曬舖 9點前所有舖頭都收曬 即係迫人地落街 因為商場都係要封曬所有門唔比人出入 出街散步 真係件好平常既事
宜個鐘數 岩岩好係食飽飯既人出門行街散步
3個人就非法集結 我自己一個人
著街坊look落街行唔通告我遊蕩啊
又冇帶口罩出去 又唔係著黑衫 只有帶銀包電話鎖匙
緊急法你地警方同林鄭自己話冇宵禁 可以如常出門
請問即係點 你地行為 緊急法既法律 真係合法嗎？
我好相信香港法律 但是都係個句 警察故意犯法
普通市民當正係疑犯 我都有基本法律知識
問題係你用邊條法律可以懷疑我先
冇宵禁又唔明我夜晚出街 撞正佢衝過來
踢拖我跑唔切 我停底話佢我冇犯法 街坊嚟
又比警察罵我假街坊 死八婆 死曱甴 四眼婆 等字眼
用好多粗口罵我 問佢連續兩晚點解都冇指揮官 就可以衝過來 警員又再次失控
警察就亂衝上來想打人 又圍住我開閃光燈
話影清楚啲 點左我相 我真係想講 有牌爛仔 我睇唔到所謂專業 用粗口罵街坊 冇犯法又冇帶口罩 好多個警察想推我 叫我走 我走緊又話你宜啲叫走啊 佢地又分唔明 走同跑既意思 警察到底係又唔識法律定係基本知識
定點 明明三個人非法集結 原來自己一個都可以係集結緊 點我相之後係咪會出街打我 定係會消失左我 溶左我？到底佢地想點 白色恐怖 權力放大 大埔琴晚發生太多野了 警車衝撞人群 宜啲車輛衝撞人群 物唔係恐襲 又不斷想試圖放t-gas 到底係想點 放火唔關一般途人事 但警察係開緊工 冇理由會衝撞人群 無論人群係馬路定行人路上

垃撚圾 叫你地食飽落街散步 人影都冇 玩魔法 搞撚度圍捕
有外國人在場 望住你地 唔知係咪記者嚟 街坊做小小野得唔得啊 好傷心啊

要改善下

認同、後排唔好跑、前線好難走。

可接受 有待改善

我自己一個 同埋另一個唔識既男街坊係比警察罵到體無完膚 你地走今快做咩 又冇犯法 其實真係唔開心 所有人跑到老遠上曬紅橋 冇人幫

明既，但琴晚都比以前多左人出黎發夢

Sorry. 下次盡可能留耐d

今日明雅苑拉左一個男人

好想喊 其實我係連續兩日撞到警察 兩日入面都係得我制止

因咩事被人拉

警察失控事件簿 2019.10.06 大埔 新興橋

警察失控事件簿2 2019.10.07 大埔 紅橋 一田對出

無拉 只係比狗打

個男仔影架旅遊巴 覺得架車奇怪 影完有防暴狗係架車到衝出黎 打鳩細路 逼佢開鎖 唔開拉佢份狗屋

聽日呀 大埔撚

推推推推推

今日又冇人

聽日和你拖

每次去完沙田 一返自己區就…聽日可唔可以出d力

聽日會多返 後日假期

下次下次…下次大概可以唉 爭氣d

屌 聽日出黎呀

聽日我梗係黎啦 手足

我希望多d人出黎囉大埔人爭氣d啦 戴口罩又少 …究竟咩你地先肯做！

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

突然間又彈翻黎
今晚我已經準備好去喇

條連儂隧道夠打一世飛機

真心覺得元氣好難食 又冇野好食

係大埔撚就今晚出黎！

推推推手

大埔今晚有人鏈
大埔撚同我出黎！

苑記隔離有間極品刺身，外賣鋪黎，可以試下

試下自推到1001

陪我拖

今晚8點大埔陪你拖呀！！！

Push 吾會俾人捉架快啲黎喇
帶埋面具都幾好

又冇人

啲文宣都係寫八點半
一陣就落

估唔到琴日咁多人

聽日都要好似琴晚咁多人

你同佢裝修吓咪得囉

人呢